支那狗官員稱「孟晚舟的命比兩名加拿大的人的命貴十倍」？

條師奶塊西有金定有鑽石係度？
中國日報官員稱「孟晚舟的命比兩名加拿大的人的命貴十倍」，這話在西方刺耳，在中國未必。中國社會自然把人分成三六九等，低等的人自己也覺得低等，高貴的別人也覺得高貴。中國農村養老金標準只有城市的1/10，但是農村人認命了。
弱撚智 完全睇唔出

西入面有維尼精液
高人一等

成個共產黨嘅精液丫

一邊話華為係獨立私企，一邊為個大媽發晒爛炸